Title: Tux l'ardennais
Number: 3.7
Author: CaptainPosix
Summary: Le tour de table avec Captain Posix, Bubulle et Tolrek, les jeu de Tolrek avec GL Tron et Recursive Runner, un dossier sur OpenStack et Sam qui vient nous parler de tas de trucs libres et plusieurs organisations
File: ParoleDeTux26.ogg
Filesize: 311362958
Date: 07-11-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
